正式宣布，陳同佳都係受害者

戴完綠帽，比條女呃去台灣諗住比佢中出然後埋單幫手養仔。之後仲要比林病擺上檯諗深一層冇陳同佳，林病點都係搵過第二個籍口。
仲要條女藍絲老豆老母第一時間搵保皇黨幫手，拒絕黃媒訪問。搞左成年而家見報唔到仇啦就係咁接受黃媒訪問諗住比群眾壓力佢。
講真送中單野真係唔怪得佳仔佢只不過係個比mk妹戴綠帽的可憐蟲。

下個

將送中怪係陳同佳到證明你d政治智慧有幾咁低下

唔覺佢關事 所以無係唔係受害者一說

屌你都費事,講緊佢殺人潛逃唔去自首,受害者?
夏娃食禁果害咗佢?

而家俾人軟禁就算想去台灣自首都唔得

受害講緊佢戴綠帽，比林病擺上檯呢筆。
佢殺條女呢單就原本一單好普通為情謀殺冇話佢殺人岩。我非常之同情佢

屌你都廢事...

屌我咩先

戴綠帽，比林病擺上檯好撚慘

佳佳

家陣比人軟禁埋